習近平係咪聽左何俊仁講 呢期先咁硬

何俊仁一個月前話拜登上台後震懾到中共 習近平對香港同美國都客客氣氣唔敢亂黎

回憶小子和好論咁

口交部都睇連登po
翠翠有聽AV仁唔奇

震懾到中國幻幻